如何防止五毛分化撚傷害公共辯論空間

BBC做既呢個系列都幾好,簡單易明

防止分化首先要狙擊熱狗
咁邊個係熱狗?
好簡單
邊個講野唔啱聽邊個就係熱狗